奶共謝霆鋒被內地網民發現參與反送中集會。準備要被清算了

內地網民終於清算謝霆鋒， 今次證據確鑿應該走唔甩了..........

都係內地網民心水清， 繼梁烈唯之後，再一次清算奶共反送中暴徒。

我哋連登網民當然要好似保護唯唯咁，好好保護謝霆鋒， 難得一個良心藝人。 始終賺人民幣不是罪， 作為香港人，參與集會有理！

sir

鳩蛇晚安

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

福青幫第二把交椅
幾時搞福建獨立

霆鋒

Do you understand?

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

又係鳩sie

可惡的黃尸暴徒謝霆鋒竟然公然支持打柒香港之子劉馬車

太可惡了

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

點呀鳩sir

之後中國會迫佢表態

一冇示威鳩sir得閒到出返黎與民同樂

鳩OFFICER今個月OT搵咗幾多？
警嫂近況幸福嗎，每日仍在３Ｐ嗎

push

阿蛇點睇果兩個打阿伯既警察呀

你點影的

鳩蛇張相點影

當日佢除曬衫唸住同黑警開拖,不愧係香港人既偶像

推

支持 謝霆鋒， 人民幣萬歲

鳩sir晚安
今晚想玩咩姿勢

霆鋒好波！ 果然係加拿大人

仲要唔著衫咁赤裸裸宣揚港獨

心水清清

我幾次出黎都見到佢喎
仲好低調 唔俾人影添
有無手足見到？

我都見到為左香港，去到好盡

Nicholas Tse

thank you sir!

保護義士唔好推

屌邊個篤灰呀，咪講好咗張相咪撚sd俾人囉
霆鋒

我知道割是沒有用的

保護義士

邊個督灰咁衰

叫撚咗啲記者唔好影人頭
今次真係出事

居然比佢地捕捉到bobo boy男神霆鋒典扇...

Hi 鳩sir

仲有唯唯

那麼 阿卡沙 摩累

Hi 鳩蛇
同志辛苦了

霆鋒好波

一身蝗 千種狂

屌你老味邊X個Post出嚟呀!?? 叫人點返大陸搵食

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

入嚟就係睇呢張

霆鋒都叫我哋係集會叫佢龍心 點解你哋咁唔小心

鳩蛇，近排你地長官有咩風聲流出嚟！

鳩蛇唔使返狗屋咩？乜咁得閒出嚟鳩噏啊

射摩黎-ish 實do 冚麻呂

[推我上熱門] 東涌要人東涌要人!!!!何妖搞到入東涌!

支持

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我強烈譴責樓主為咁樣搞霆鋒啊？所以我決定不推文回覆！

哎呀，唔記得㩒制喎

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

年輕得碰著誰

他知道哭是沒有用的

怪錯謝霆鋒了

謝霆鋒扮愛國

膠2

bobo boy

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

堅野

鳩蛇呢排咁活躍

老婆太攰 多咗空閒時間

屌樓主咩，唔識打左格先出post

你粒核彈呢鳩sir

我屌曬你地老母，del post啦，係咪想篤灰呀！！！

死唯唯一個仲唔夠？

鳩蛇，有冇料爆？

仲未有城市論壇條片

[memeber]我屌撚晒你地老母
篤乜撚野灰
唔撚加密都算
樣都唔撚blur
叫佢之後點再出嚟勇武打狗啊
你地食屎啦[/member]

好彩只係呢張相
如果流出嘅係佢打狗嘅相就大穫

我愛檸檬你班小粉紅恨唔到架啦

錯怪鋒gor

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

respect

保護義士啊，你點做野架

咪搞9霆鋒啦,白痴都知佢奶共係為錢架啦
唔通佢真係鍾意做大陸人咩

向霆鋒致敬

行動代號係 baba boy

謝霆鋒真香港人

阿sir

你幾時俾人清算

你點影得

CLS

仲唔係佢？

大獲！點算好

水食糖水冇人講？

北區人番嚟啊

那麼 阿卡沙 架by ya home 阿囡 架嘛囡 摸囡 沙 wa

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

鳩蛇點解唔改名

謝霆鋒支持港獨可恥

謝霆鋒食兩家茶飯

喃嘸阿卡殺

龍心？

仆街仔又25

你點影的？

😂😂😂

笑撚死

屌 做咩爆佢出嚟

boboboi

阿蛇今日休息？咁得閒呀

唔知點解張相有啲似龍心

屌

霆鋒多謝你上街支持香港人

篤灰
霆鋒下次唔好咁揚

鳩蛇

又你了鳩sir

一身黃 千種狂

cls

召喚萎萎同肥媽

完全封鎖！警賊

我來縫

斬鳩

你夠啦你 😂

難得佢冇表態
咁咪即係逼死佢

鳩蛇真警察

Goodnight sir

不篤灰吖ching

做咩又出賣義士

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

我以為係龍心

點影？

BoBoboy

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

活著viva

原來個日直播看到的half naked guy 是他 what's he doing

doesnt look like 謝霆鋒

佢仲係我隔離勁大聲講
活著就是要 Viva

「香港人正式宣佈勾結外國勢力」Eye For Hong Kong Campaign 強勢上線！

612 721 811

深水埗呀sir

G Phone

保護義士，霆鋒萬歲

做咩賣義士
幾次集會都話見到佢都話唔好影大頭
佢咁為香港，連果日都有份大大聲嗌
你有賣港賊 我有梁烈唯
有冇手足都見到

要保護佢

英雄 唔好再推啦

呀蛇

請聽我講

國際刑事法庭當中中國、香港都唔係締約國
我於6月12日已去信，都確認咗佢哋唔會接呢隻case

要制裁黑警，比較可行嘅辦法係擴闊icac嘅權力

[學術討論] 清算黑警嘅方法

Chef le mon

被發現了
邊個仆街影我

估唔到

阿卡沙 胸 加女罷佢 加馬女
射魔lish 柒拖 very陰mish
Do you understand boboboy?

有人應該就快出黎護旗

政停瘋

謝霆鋒：我大把錢 驚系咩

哈

係

高質

821元朗西鐵靜坐(1900-2300)

鳩蛇快啲打俾狗餿問下佢去左邊